京東網易排隊黎香港上市，大型科技股係今年主題，買ATM應該無衰

當年工行黎香港上市，其他內銀行都係長升。

388

SE

京東係美國上市，要搬去香港呃錢？

瑞幸單嘢之後

你明的

不了

自己人 沒事了 沒事了